記者會口吻

我都好奇怪 香港人咁和平 肯定背後有人 記係香港警察
一方面叫人勇武